let quiz2 = [
    { 
        question: '1',
        title: 'Quais são os planetas externos do nosso sistema solar?', 
        alternative1: 'Netuno, Urano, Plutão e Éris',  
        alternative2: 'Júpiter e Saturno',  
        alternative3: 'Júpiter, Saturno, Urano e Netuno',  
        alternative4: 'Terra, Marte e Júpiter',
        correct: '3'
    },
    { 
        question: '2',
        title: 'Quais planetas possuem anéis?', 
        alternative1: 'Só Saturno',  
        alternative2: 'Saturno e Júpiter',  
        alternative3: 'Urano e Netuno',  
        alternative4: 'As alternativas "B" e "C" estão corretas',
        correct: '4'
    },
    { 
        question: '3',
        title: 'Quais são os planetas internos?', 
        alternative1: 'Vênus, Terra e Marte',  
        alternative2: 'Mercúrio, Vênus, Terra e Marte',  
        alternative3: 'Júpiter, Marte e Terra',  
        alternative4: 'As alternatvas "A" e "B" estão corretas',
        correct: '2'
    },
    { 
        question: '4',
        title: 'Em termos de hidrografia e relevo, qual é o planeta mais parecido com o nosso?', 
        alternative1: 'A Lua',  
        alternative2: 'Mercurio',  
        alternative3: 'Marte',  
        alternative4: 'Plutão',
        correct: '3'
    },
    { 
        question: '5',
        title: 'Em termos de estrutura e tamanho, qual o planeta ou satélte natural mais parecido com a Terra?', 
        alternative1: 'A Lua',  
        alternative2: 'Europa',  
        alternative3: 'Vênus',  
        alternative4: 'Tritão',
        correct: '3'
    },
    { 
        question: '6',
        title: 'Os planetas externos possuem muito hidrogênio.', 
        alternative1: 'Verdadeiro',  
        alternative2: 'Falso',  
        alternative3: 'Somente Saturno possue muito hidrogênio',  
        alternative4: 'Somente Urano possue muito hidrogênio',
        correct: '1'
    },
    { 
        question: '7',
        title: 'O que separa os planetas internos dos externos?', 
        alternative1: 'O Sol',  
        alternative2: 'Nada',  
        alternative3: 'Os planetóides',  
        alternative4: 'Nenhuma das alternativas está correta.',
        correct: '4'
    },
    { 
        question: '8',
        title: 'Qual o planeta com mais gás carbônico na atmosféra?', 
        alternative1: 'Terra',  
        alternative2: 'Júpiter',  
        alternative3: 'Netuno',  
        alternative4: 'Vênus',
        correct: '4'
    },
    { 
        question: '9',
        title: 'Quão rápido a Terra gira?', 
        alternative1: '1.600 quilômetros por hora',  
        alternative2: '16.000 quilômetros por hora',  
        alternative3: '160.000 quilômetros por hora',  
        alternative4: '10.000 quilômetros por hora',
        correct: '1'
    },
    { 
        question: '10',
        title: 'Quem fez esse quiz?', 
        alternative1: 'S2',  
        alternative2: 'Nicollas Isaac',  
        alternative3: '^',  
        alternative4: '|',
        correct: '0'
    },
   ]